頭先執屋搵到呢盒野 想問下街價依家做緊幾錢？

本身入左成200個3m醫療用
應該頂到半年
依家呢盒想讓俾有需要嘅人 有冇人知個價
得一盒thx

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 高息股 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (13)：
1 .藍屍言論
2 .玩膠
3 .藍屍言論 支持警察射死暴徒
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論
6 .藍屍言論 請中央救香港人
7 .藍屍言論
8 .藍屍言論
9 .藍屍言論
10.藍屍言論
11.藍屍言論
12.藍屍言論
13.放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月14日媽媽反送中集氣大會

「文宣」

意見及舉報：

應該換到1Q

2023年到期

ASTM LEVEL 3 仲要獨立包裝 每個$100啦 樓主今次FATFAT

$30/1個，自己計

約左經紀睇樓未？

30蚊一個都有人買on9架

2盒，thx

想要🙇🏻‍♂️ 150 成交

半間漿糊山莊

一般外科口罩有效期係三年，你首先要知道過期未！

手持口罩有西屌！

2023

想要

你存貨仲多過我病房

市價好似係十盒一個處女

如果你唔等錢洗嘅可唔可以送俾你做醫護嘅朋友呀
而家好多醫院都唔夠外科口罩用啊
最高危係佢哋

好等錢駛

揸住高息股仲等錢洗

睇定樓先